是日靚午餐 愛爾蘭黑啤及紅酒炆阿根廷牛尾 配 飯

印老闆

食評呢？係咪又要屌呀

隻牛條尾好唔C服，又冇著仔

點解飯就係咁簡單叫飯，唔諗個又長又優雅嘅名？

Between以為黑啤係跟餐飲品

牛尾飯

講下味道先
今次個牛尾唔滿意
三舊入面得一舊係肥瘦適中 煮得夠淋
另外個兩舊 一舊太肥
一舊太瘦唔夠淋

因為牛尾係好難食得靚靚仔仔 所以一定要煮得夠淋
最好用匙一不就不到出黎
但係三舊入面得一舊做到

咁食得C唔C伏？

賣相好嘔心喎

印兼老兼打兼青兼米

再接再勵，挑戰細菌！

作到一半冇咗
梗係未收到尾數

唔c伏

昨天吃了不過不失

太肥
食到一半 半邊臉麻痺咗

日日都食唔厭架咩

有冇人check下係咪個啲產地
唔係告9佢

Check緊

下次食翻雍雅食堂啦

OK

真係唔係打手都無人信，百里香D狗碟都可以影到咁美輪美奐。